如何獲得男生好感 認真問

如何獲得男生好感，前提外貌正常、瘦底。咩類型女仔會令男仔有好第一印象同有興趣發展一下（大波、長腿暫時撇除）

對佢好 關心佢

自然 不造作
你諗咁多做乜 做最真嘅你
佢係鐘意你就鐘意你
唔鐘意你嘅 你比隻豬佢佢都係飛你

笑

首先你係咪好撚摺嘅先

聽人講通常初初認識，咁樣會對男仔做成負擔。應該要增加自己個人魅力多過對男仔付出..

男人就好現實 一定係睇身材同樣先
睇完呢兩樣就視乎兩者之間既相處囉

摺嘅定義啫係好內向？

外貌正常

人哋搵你，你肯應人，唔好hea應已經好夠。

咁你都有晒答案仲問咩

對我好 有咩心事就講我聽 唔會對個個男仔都係咁

Yes

好似好chur，驚嚇親人

條友水你

各花入各眼，個個男仔既眼光都唔同既，與其諗得咁空泛，不如知己知彼

所以就係唔知初相識要點比較好，對佢好呢啲覆慢慢熟咗先做到啊

至弊都冇人主動搵我

Send多d淫照引佢

有個鄰居一直覺得佢隻眼好開真係唔會吸引人個d
但有日見到佢同個呀婆買個7蚊鉢仔糕 比左張20蚊
找錢個時個女仔微笑咁叫個婆婆唔洗找 留番啦
然後有時又見到佢拖住佢呀公行出行入
真係加爆分 甚至個時開始先發現原來佢笑起上黎好甜
但人地有男朋友

陽光 樂觀 笑得靚 傾到計
不過個個唔同 做自己就得

你係有對象定漁翁撒網？

咁咪俾吓暗示令人搵你

首先樣要過關，好多男仔要求並唔高，唔使美若天仙，但要過咗一個合理水平先，有身材會加分

之後睇最表面嘅性格，個人正正常常有偈傾，識俾反應，講啲嘢唔會令人尷尬就合格，如果外向主動啲又唔八婆就更好。

最後就要自然唔造作，可以適當運用女仔嘅優勢但唔好太姣。

其實男仔都係膚淺嘅視覺動物，無錯內涵係重要，但表面嘅嘢都過唔到關，邊會有人想認識你嘅內在美？

係咪你圈子太細

不是sp呢

唔洗秒回，但如果佢講自己興趣就認真覆

偶爾搵吓佢幫啲小事手，依賴下人

白痴低B

普通搭朋友識嘅聯誼活動

多謝ching

姣

樣， 完。
係咁架喇

其實男仔識得睇女仔造唔造作咩

係啊 返學都冇架啦 成班女
返工同樣冇

唔係靚女有冇得翻身呀

造作得自然咪唔造作囉

你幾歲你個target(s)幾歲，唔同年紀嘅男仔睇重嘅嘢都會唔同喎

心底善良呢啲真係要慢慢發掘

好傾，衣著好睇唔似雞，幽默

係咁㗎喇

20-25

如果冇目標 係想啲人對你有好感嘅 打扮下自己
做個善良同細心嘅人 依兩個優點應該唔會阻礙到你做自己
傾計方面咪自然囉 如果你都對佢有好感自己自然會覆得快啲 冇話對男仔有負擔嘅 佢係對你冇好感嘅 你打一句佢都覺得煩
如果你係想玩個啲咩忽冷忽熱嘅 好容易忽走真心鍾意你嘅人

女仔最緊要係陰d 陰 d俾機會男仔對你好
俾佢追下咁 令佢有d 成功感is the key

我覺得笑好緊要
因為港女9成都係口黑面黑

好高階啊呢啲招數

好傾, 講多d野

等佢有意慾搵你傾計

唔好浮現港女西性格 唔好擺到自己好高竇 親切就ok
其實已經向正面impression出發

當然鐘意港女野唔於港女性格 無問題既

增值自己
大膽啲去做多啲唔同/原本唔敢做嘅野
係入面獲得嘅體會應該就夠你去變成一個唔洗特登做啲咩都可以令男仔覺得你係一個特別嘅人
而當你有依份內在嘅時間 總會有男仔會識發掘同珍惜你

活動嗰陣講兩句
完咗WhatsApp兩句

你好恨拍拖咩

幫你加多句女人都要主動開話題
傾計interaction真係好重要

1.吸引佢注意你 唔覺意咁勾起佢對你既性慾 身體接觸 各樣自己諗

2.做D野等佢覺得想保護你 扮可憐 引起佢男人既本能 引佢關心你慢慢依賴你 化被動為主動

3.要佢付出D野幫你 等佢自己感覺良好&付出左會更期望有回報 少少心理

4.係佢最需要&意想不到既時間突然對佢好 或做D野出黎佢係欣賞既

BTW 要咁攻心計既不如算啦 如果你係真心鍾意佢既 佢會FEEL到個氣場 自自然然就會比你吸引番 去到咁上下經驗既男仔 其實一睇就知你真心定扮野 最憎自作聰明攻心計既女仔

主動撩我講野已經好開心

正常都會憧憬下戀愛嘅

搵佢傾下計傾得多就得啦

廿頭嘅男仔好受呢啲攻心計喎，前題係做得自然

我諗起之前有條女扮醉，然後挨去啲仔到
啲仔個樣好嫌棄

醉女冇人鐘意啦

前提要人地會回應你 同比到反應繼續傾落去

同意，真係要練習笑容，對住塊鏡練。
其實男人好鍾意分類，溝你，但放你係玩玩下嘅類別，再多仔溝我相信你都唔會開心。
如果你想正經發展，我相信性格真係好重要，樣同身材係男人眼中一般已經可以。當靚係吸引好多啦，個吸引左埋黎，都要性格好先真正維持到關係。
想得人鍾意，無錯係要做自己，但問題都要修飾，要向中間靠攏，例如如果你好外向，就要斯文返啲。好靜嘅人，就要學下主動打開話題。尤其你同對象唔熟。

唉 其實男同女角色倒轉都係一鳩樣

要引人主動聊你傾計先得

露出胸部
講主動撩講野就得嗰啲一定係毒撚

自然相處

主動提下有野想做 eg 睇戲 市集 運動
睇下佢會唔會話佢都想

嗲、主動

靚女

我諗有女仔約自己出去睇下戲 行下街冇人會拒絕
唔好食太頹 特別啲嘅野

/ilovemenass

好主動啊

唔洗露波 著件吊帶背心已經贏左

冇波都可以著得好睇

其實有女仔對我咁做 但傾message 嘅反應完全唔似對自己有興趣 所以你要主動搵埋人傾計先得

女追男前期唔可以撩
:唔熟就撩 只會造成反感

前期提升内涵，吸引力

最主要性格要可愛

方法:
其實即使你唔靚，只要性格可愛，隻眼識放電
男生一定會對你有好感 ;

男仔同女仔唔同，我地以外觀為主感，如果冇主感，既男仔唔會有興趣去了解你

想佢鍾意你首先你要唔好鍾意佢

自然嘅Skinship

姐係有好感都要扮冇好感？
咁樣唔會令男仔本來想發展都會因為女仔冇好感而放棄咩

首先，你要搞清楚佢係咪gay既
如果唔係，你做乜都無用

呢位巴打有見識啦
所謂大話同真話只係一線之間，一句說話，你信既，就大話都變真話；你唔信既，就真話都變大話

你可以諗下 一個你唔鍾意嘅人 做啲咩 你先會鍾意佢

大波

適當嘅欲拒還迎其實好吸引，太主動好難提起男仔興趣（除非你係靚女），太被動男仔又會無癮或以為你對佢冇興趣，適時熱下冷下，男仔個心好易囉囉攣，越少戀愛經驗嘅越係咁。

普通樣嘅女仔想追男仔，要令個男仔鍾意咗你先，等佢追返你轉頭，你適時對佢熱情啲，俾下甜頭佢，適時對佢冷啲，令佢有種患得患失嘅感覺，但又唔好冷到佢放棄，等明顯感到佢對你有興趣，你就可以主動好多，約下出街，俾多啲有意無意嘅身體接觸，都可以令感情迅速升溫。

講就天下無敵，但個尺度唔易把握，識熟練地玩呢啲手段嘅人一早做晒情場聖手

拿起條裙俾佢屌

有J

俾到信心佢

明你感受 已經少找佢了

通常女仔鍾意一個人會成個人陷左入去
亂諗野,(我都做左乜乜乜啦,你咁都唔知我鍾意你,你一定係唔鍾意我啦,咁我鍾意你做咩呀..etc)
呢種情緒好似影響到你/你對佢既態度
心理上最好輕鬆d
用吸引既方式去令佢鍾意你

男仔都會

對男仔可以做d咩既主動同欲拒還迎？有無例子？

yes
唔係扮冇好感
而係表示你對佢有好感
但唔做晒出黎,比如十分你做五分
尺度自己拿捏

覆message唔好下下秒覆，可以一時快覆一時隔幾個鐘大半日覆都得，俾男仔一個同你幾好傾但未去到鍾意你嘅感覺，但覆得就要認真，要留空間俾話題繼續，話題多元化啲，有休閒無聊嘢都要有可以互相了解嘅內容，去到適當時候可以分享下心事但唔好over咗。

其實毒撚邊識呢啲高招呀，我都係鳩up啫

女仔生得唔靚嘅話就算你對我幾好我都唔會鍾意你

相反你生得靚女，我淨係同你淨係識左一日我都可以同你拍拖

女人同另一半一齊可以睇個感覺
男人同另一半有冇感覺就睇個樣

所以我話底線係普通樣

樣衰嘅。。都係重刷吧啦

唔好同D條件好你幾倍嘅女一齊出現係佢面前。。 除非你鍾意嗰個唔係frd內最正嗰D而係毒L。。

普通樣都可以話化下妝變靚女

你樣靚 順眼緣
自然第一眼就鍾意你 然後會溝你

千祈唔好扮晒野又遲覆又唔覆果啲 要令佢覺得同你係對等

把聲好沉
喺咪要扮高音啲？

對方係有興趣自然會主動一點 令對方留意，想對方開心。開話題等。。

特別對自己有興趣既女仔

收兵 吊佢引

發姣 前題你係靚女

唔好太主動

見你咁認真問，咁我就認真答啦 專登註冊就係為咗答你
首先你要分清楚，你係想聯誼時比個好印象人，定係有目標咁追一個人
前者就盡量往標準靠攏，後者就要投其所好
淨係講前者
你要知道男同女係唔同星球既物種，審美同思考方式其實都好唔同
單講外表既吸引，女仔睇女仔通常都係睇樣同細節，比如個妝點個樣點個唇隻色點條眼線點，男仔睇女仔，第一眼最緊要順眼，唔使一定要好亮眼，但要 整體協調，平易近人少少，個feel幾好得嚟感覺埋到身會更好
（笑容親切可愛型既女仔通常都吸引好多仔 樓主笑多啲啦 ）
再嚟初次接觸
咪互相交流下傾下計囉，有計傾當然最好啦，冇計傾都可以 聽下對方講野既，學日本啲妹妹話齋，一路 嗯嗯啊啊好膚淺咁讚下嘩你好犀利啊、回應下哦原來係咁 就好膚淺咁有好感既啦
就算你聽唔明都唔緊要，笑就得架啦 當然唔係恥笑，係好似專心聽緊咁微笑
之後傾落去就係之後既事啦，你有對象先再問

同埋我想講呢，每個女仔都有佢可愛既地方，你要仔細諗下自己適合成為咩類型既女仔，有咩係優點（比如條腰同對腳夠瘦 ）
千祈唔好淨係識跟風
畢竟唔係個個男仔都鍾意韓妹可能你對象備好日系草食男呢萌妹呢

講咁多都哂氣
男女都係 只會對愛自己本身既人有好感

要人愛 首先要自愛

lm 上面d巴打好認真答

靚

正常女仔都一定有人追 要搞呢樣搞嗰樣一定係太樣衰

咁你知咩事啦

點睇個男仔全日覆得兩三次
但一個禮拜會約我幾次
基本上次次傾計都係約我-_-
好難捉摸

送上門

個個人都唔同
譬如個女仔對自己好同埋佢性格好的話,我自己就會加好多分

對自己好唔好呢樣好主觀
但對方如果做得太明顯我反而會有少少反感

性格方面
我個人鍾意表面冷若冰霜,但對住自己有少少融化果類型
不過性格呢樣嘢無得改

待人接物方面都好重要,我會留意好多細節位
譬如一班人出街食飯同玩
對方會坐喺度等人服侍,定係會主動承擔工作,譬如幫手切吓嘢食分下嘢食
對待侍應同其他陌生人會唔會有禮貌等等

我勁憎秒回仲要打勁撚多

好 我認真咁bookmarked

估唔到男仔都會睇到咁多細節位

歡迎入黎傾下 多靚仔 無靚女 岩晒個話題

樣衰嗰啲唔得

即使唔靚 起碼都要正常樣 令人難以接受嗰啲 性格點好都冇用

山埃貼士

露出一雙蘿蔔 不了

講咗等於冇講

真的啊

從文字上睇得出你已經意亂情迷

取易不取難！
你揾d儍閪on9前世未見過女人嗰啲，事半功倍

睇完個樣仲要睇埋身材 攞返啲感覺返嚟

有人係堅持唔化妝的 我見過 我真係見過

可能鐘意食雞

樣衰自愛都係冇用

比佢屌就夠 果d咩對佢好 內涵 冇用

都未必 可能真係識唔到人 一係就本身唔太正 但又冇執正啲 甚至性格有 問題

想約炮

4隻字 做返自己

女點吸引仔？得外貌 身材
再者就係平時相處 咩秒回 對人好啲個啲全部垃圾

做返自己就係冇人 吼 呢？

你個名

1) 將正常樣改善到中上
2) 打扮令短腿變長腿
3) 學煮飯
4) 學下言談舉止溫柔啲
5) 增加自己對男性喜好認識 eg 睇波,打機
6) 笑多啲
7) 講嘢正面啲
8) 學吓讚人

畀機會佢主動

例如話自己今日要去邊度買乜
send 電影trailer 畀佢
send 食評畀佢

作為女仔認真答下
同自己中意既人相處個時最重要係笑多d同有eye contact
同埋要聽佢講野+比反應
出街個時有多d身體接觸
Whatsapp個d就搵機會flirt下睇下對方會唔會都flirt返你
著衫方面可以有少少性感但唔好太過火
E.g. 背心+高腰牛仔裙
背心可以揀h&m貼身個隻，唔會露曬成個胸出黎但貼身背心又show到身材, 有時烏低身又露到少少若隱若現咁
高腰裙會顯得身形比例好d，對腳長d，但條裙係唔洗太短

當然如果條仔對你冇興趣既話你做咩都冇用

同問

男仔好多都係睇整體感覺 靚女當然會係bonus 但普通樣都唔會扣分 好難形容

例如有d女仔唔出聲個陣比人個感覺係西面 好想打獲佢個隻
有d係cool 有d係好開朗好和善

拎塊西出黎,乜都可以擭得

整容 豐胸
sad but true

靚女就乜撚都得

個個男仔都唔同
冇一套標準答案
例如你成日搵佢傾計咁
有D男仔會覺得幾好唔錯
有D男仔會覺到好煩

所以要隨機應變
記低佢既反應估佢想點
你配合到佢既話就算做唔成情侶都有好朋友做

做好朋友不如做陌生人好過

同鍾意嘅人做朋友仲慘過食屎

唔好人問一句你答一句

你走喇，我唔想搞大佢

佢講得啱，男人都係咸濕